Wat het dak betreft hij prees, hij had misschien kunnen vinden dat de hemel in een nieuwe werd buitengesloten manier - voor altijd, uit de ogen van de lichamen waarin zijn voorsprong werd afgeschoten, uit de vaten van honderdduizend musketten.
